睇番呢張圖真係諗起好多野

街霸其實幾好玩 用開sugar

唔係街霸嚟

邊個係sugar